「急」 立即睇立場！旺角！ 做狗真心唔易做

立即live

搜到有牛肉刀
可能誤中真黑社會
小心炒車

過街老鼠

要求委任證=行為不檢

好好笑，本來小事

民意不在狗

真心好能好笑

屌左狗先算

乜春人都屌狗

你地班連登友

上環玩完BBQ , 做狗正嘢都比人係咁屌

街坊啦擺明,想屈人?

堅係

但你係立場姐姐男朋友？

咁我係佢老公！

旺角個班心諗: 上環班仆街

唔係
我幻想遮
我有女朋友架啦

我都結左婚。但介意多一個

見到狗就屌 咁就岩
過街老鼠

你id想引戰

我地share 立場姐姐

對唔住

一三五我的？

二四六你的？

星期日佢day off

笑死

星期日我嘅

太多人分,我分到一個鐘已經好開心

仲要啱啱紅燈 被人任屌

有三個人愛惜，我估她ok !